Overwatch鬥陣特工討論區#17 準備抽箱,慈慈新SKIN

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

即買

1001

金牌仔mercy main留名

駁唔到

末日鐵拳呢個名真係好核突

19歲有波有樣....真係冇撚得輸

比堅尼炸彈鼠呢

奧運女神?

仲抽? 買啦 DLLM
萬6係手唔撚怕

慈慈

先抽50箱,冇就GAME錢買

qp 好慘烈，一個坦補都無

QP就算啦 嬲黎都冇用
RK就真係地獄

係喎 琴日打rank 10場贏8
今日又8輸6
今日d人又廢又on9

慈慈

今日rank真係場場都有troll狗咁濟

今日qp玩緊咩

班人好似玩緊死鬥咁既

有無巴打6排想搵另一隊6排打custom game認真練英/for fun?

有興趣既留低battletag 加個好友, sorry for 1999

mercy新skin好似好肥咁

銅牌招隊友

打十場有八場都係遇d toxic af既隊友
明明已經補埋位,都係要keep住出on9英黎troll,玩住補師睇佢地鳩fing
玩玩下索性唔撚補了,反正補又輸,唔補又輸
反而自己玩返dps,就算成隊得一補冇坦都可以靠殺幾條友黎突破僵局,好撚過望住d仆街係到鳩fing
不過都上過斬左對面半隊剩係隻76然後我死左,隊友有zarya同zen未死,然後兩條友比隻半血既76殺埋,果下真係想走場算撚數

AGGER 見住人地個GENJI開心斬 我自己就玩慈慈 避得1次大避唔到第2次大技
真係好想拎隻梅姐出黎撚死個GENJI (因為唔識用星星)

已買定點數 等深夜更新

幾點更新

多數兩三點,但唔知佢話8月9係今晚定聽晚

可唔可以男既可唔可以霸多小小 女既又可唔可以著小D
見到都覺熱

屌 係金牌場完全比雙飛屌打，冇人識玩中遠距角色對面有雙飛，已經輸左一半

出左活動啦各位

更新了

玩咗兩星期，宜家有千五個coin, 活動完應該夠三千coin喇掛

76 罐汽水
mccree desert seagull

炸彈鼠好撚失望
說好的比堅尼呢

每次見到慈慈有新skin都好興奮

歐服爆ser

有冇人卡著咗喺正在搜尋

入唔到Game喎

打Rank點都要有基本Aiming
我依家多數玩坦 (雖然76牛仔都Main) 但Keep住每日練半個鐘Aim

仲有打法拉其實唔易 佢老遠Peek幾下射唔死 用E彈去射控頭頂直接炸 有Mercy加攻2下死
仲有抬頭射緊佢果時又易比人Flank 就算地面部隊唔夠揪/法拉係Cover彈出彈入/遠程離Peek 但隊友都會覺得一隻76可以射低晒Parahmercy

你仆街啦，你咁樣講野一陣雙飛橫行撚就會出黎

遇到識玩既phamercy根本唔想玩
利申只玩76冇玩mcc,射phamercy個過程完全係破壞遊戲體驗
悶撚到爆炸,對面有dva既話直頭開大都清唔到
我知應該打爆dva先,但單排要做咁多野真係唔易

都好
呢排個po太靜

你地隱分一樣
你地係同一類人

岩
大家都係隱性hanzo main

我隱分幾多唔緊要，我觀念有4000就得

DLLM我好想快撚d放工番屋企瘋狂抽箱呀屌你

我要慈慈skin呀呀呀

怒課500箱

懷孕mercy

呢排真係多左好多hanzo，究竟咩事

利伸澳服

其實76和牛仔有距離遠遞減傷害，除非夠近，如果唔係點解會覺得一隻76/牛仔可以射低雙飛。仲要講到法拉唔會理人地射佢咁...

1 shot 1 kill ，好正常

點解

Mercy好似女神

咁就要睇下main成點啦

我反而覺得比機會我練打雙飛
雖然都係炒粉多

利申: 雙飛main

識玩既話 基本上唔係Aim準就打到 佢揾晒Cover 打中1槍又縮返

Widow打rank 算好啦 一槍一隻

無錯
岩先贏緊跟住彈Game扣分 再自動配左新圖

same

唔好打rank 而家有好撚多bug
贏左唔加SR 但係輸左照扣
打打下會轉map
中場會同對面隊互換人過黎
Server會自動踢人

比你d廢青感受下冇得打rank既痛苦

隻手大過塊面

連打lucio ball rank都卡

dva無新skin?

踢波亂玩激死隊友

基本上金牌場雙飛橫行不服來辯

快速都死撚左
無限搜尋

免費箱就中左

Free loot boxes incoming

公平咩?

屌你老母

活動第一日就死成咁
唔派起碼5個箱真係暴動都似

暫時7箱中1個牛仔金

得返1000
源氏 買日本選手定鬼面skin好？

鬼面幾時都有得買 日本選手過左就無得買

睇字已經想笑

呢2個skin表情同特寫鏡頭果時個刀光係紅色定綠色？

都係女巫skin靚d

女巫勝利女神同戰鬥慈慈想輪住用

番去即買箱，快撚d放工啦

隻game唔知係有delay定bug
解圍個陣個波係你面前右鍵中左個波 系統講埋saved !
但個波都會照沖入籠
睇replay就變左個波去左你身邊你先右鍵

得一個bikini

仲諗住有roadhog bikini

踢波踢到上3070

舊年萬聖去左旅行無女巫
不過我幾鐘意旗袍 專登買左

Sniper零度叛變個Skin仲靚過今次
成身藍色既bikini可觀性大減
做得最靚應該係牛仔
上年成堆人重課抽日本選手 估唔到一年間多左咁多驚吱Skin 依家重有得買返

牛仔把槍 Desert Seagull

50個箱要入幾多點Mycard?

個路西歐踢波幾過癮

DLLM點解仲未放工，你話我知點解呀！！！！！！！

未試過咁想番屋企搵慈慈

1300點
mycrad:暴雪點數 1:1

唔好問候我老母啦 佢免費俾我我都冇計

重裝左windows都係咁

快手整好俾我打lucio ball攞免費箱好冇

給我贏一場lucio足球啦好嗎

rank bug幾時搞掂，成日都冇得玩la

50箱中剩慈慈同WM

練守龍算，隊友唔守龍就入幾多輸幾多

24箱5金

post 頭冇左 半藏張圖

唔送返10個箱嘅話

贏5輸5都有白金

我輸3鋪定4鋪已經鑽石

狗沖番屋企買箱，btw卡係searching個bug fix左未???

仲未有hotfix patch

咁啫係點
薯片呀 ? 開完得空氣 ?
我個箱呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

bug多到

有無師兄加FD一齊玩

係就係有慈慈，不過上年嘅

你老母我50抽剩係抽到widow

算係咁啦 都抽到7788

開左空箱

我過幾日應該再抽，應該夠coin直接買

中L哂bug...
唔洗玩~

直播50抽, 睇我仆街

頭先個箱一嘢轟咗500coin出嚟

最終中左乜真係唔知……屌出黎

玩完CSGO啲Aim勁左好多
岩先幾場遇到雙飛 次次打到佢地換晒英

Csgo要spray overwatch唔洗
不過玩csgo勁overwatch d槍法都有番咁上下

100抽兩個活動金, 求自殺方法

有錢
慢慢打 等完活動再抽會恆錢啲

M4A1-S同AK47啲Spray pattern好怪 練緊點壓槍

CSGO所有槍都會左右郁, 要控埋左右

免費10箱3金 50箱10金 但仲差2個skin
好多金都唔關活動事

我覺得今年個夏季運動會skin好撚柒 比較鍾意上年個路西歐skin

白金以上無啲咁嘅問題

發覺第4季個前500噴漆好撚靚
雖然冇可能拎到

水鑽仍然有一堆垃圾HANZO同GENJI

有冇人用pharah carry下小弟 小弟差一百分上白金
用開保

3免費箱中 麥卡利 同 炸彈鼠

自己升

50抽，第1個中死神但唔想要，第8個中慈慈

跟住d金全部都係mccree同tracer的普通金 但我玩唔掂dps,活動金抽唔到 同埋開始出重複，不過我應該已經unlock超過6成野

牛仔好正喎 雖然塊面D陰影打錯左

個樣好似戇鳩仔咁

有冇人已經放棄呢季 等下季頭10場升番好過rank

心態已經輸左

求不放棄，誓要打上top 500

利伸：金牌

冇用，頭十場打完一定係低過上季結束個分一二百

SAME 上唔到TOP500

試過 但我都試過打完多上季3百分

覺得Blackwatch同Lifeguard一樣靚
其他就麻麻地 死神睇落好怪, Xmas果個靚啲
Mercy唔錯 但仲有好多靚Skin (女巫etc
源氐果個幾時都咁靚 簡單得黎唔錯

死神萬聖節成set好岩佢

而家慈慈太多skin想用 如果可以比你set 3-4個skin每次重生隨機就最完美

屌 踢波自己個龍連入3球想點撚樣
係入自己個龍

不同的慈慈也很喜歡

半藏個百步穿楊同法拉投籃好好笑
簡直出Cheat

啲人串話半藏唔好企前啲

你咪又係

Patato 電腦就咪撚打機

錄potg果陣死機...

Mickey唔洗等我
電腦裝緊更新 等左半個鐘都無郁過

足球預選完得白金

玩足球10場先贏得一場

4w6l 2493

落後3球下反杯左

好熱血

雖然靠隊友carry

對面有法拉 隊友轉牛仔又唔打係乜玩法

試過中途入場，自己隊輸4粒，剩兩分鐘連追4粒，我入當中三粒，剩幾秒時我空龍炒飛機，加時俾人入埋

空龍用拳啦

下季出黎只會再減一百分

7w3l

3200

而家有無人一齊玩

玩咩

踢波

超級電腦又點啊咪又係死機？你有無拆開部電腦睇過你個散熱係唔係插住左個small potato啊

有冇踢波隊友

踢波好難玩

完全唔知點打中個波

我覺得自己一個易d上分
次次打贏group左一齊
下場即輸

踢波十場 3093

求其打都上鑽 ez

中左牛仔新skin

2652既路過~

其實係唔係好底?

呢到個個都4000up 好似係

6000up

4000底分+3000觀念=7000

笑左
岩先同隊有個1600分玩女坦 第一個點比人順推
開咪鬧我同隻2500分既白金輸出廢所以坦唔住
點解依隻Game輸左永遠怪dps

不過最後贏左

足球RANK + 普通RANK 咪係當2個RANK咁結算 咁D人咪狂買金武

其實女坦打rank應該幾易儲能量 敵人一定group埋一波波咁黎

但得佢一個坦？

類似係死神兜後打補 跟住我保後排 佢唔知繼續前壓 結果無人補佢 跟住死左
同隊仲有隻DVA

女坦幾好用 容錯率都OK 我都幾鐘意用

單排嘅話咁死法都正常嘅
佢前壓都合理，dva 同佢應該要輪流食傷

女坦好食反應，我覺得好難用

有時諗住睇定少少先放盾 一下秒隊友就比Burst dmg殺左
好似猩猩追Mercy 放盾Mercy可能飛走咁就無能量 唔放又有機會比射手老遠射幾下殺左

其實有時死純粹係運氣差 好多時Position OK但黑仔比幾個一齊Dive就死

自從有Lucio Ball就冇玩過其他mode
因為我玩Lucio Ball 係Master
現實中只係一個金牌仔

踢波白金
rank都係白金

踢波輕鬆上鑽

踢波仲好玩過原本隻game

琴日贏4輸4,今日贏5輸5,總分跌左25分,暴雪好波

打得差咪跌分多啲 SR 唔係不嬲睇表現架咩

deathmatch

E+有無人玩?
ID:你媽下面不錯阿#4337

你玩咩位
今季勁on9
我覺得sup真係愈嚟難爬

還可以啦 如果唔係要上3500個D既 我就係例子上到3000水鑽
就黎30幾個鐘公廁慈悲(只計RANK)
我比個FD屌我只係玩慈悲都上到鑽 之後又話咁樣玩OW有咩意思

咁我D準繩度真係好差呀 你估我唔想野野神射玩秒殺咩

好佩服你係rank都玩慈悲
哩隻英好易做戰犯
我有時用佢 要復活前已經死左
然後即刻轉Lucio扮冇事發生

Mercy上分都要走位同意識既，冇Aim唔係問題，最大問題係有D Mercy Main淨係識玩Mercy，排到兩個或以上Mercy Main真係等輸

踢左兩晚波發現最重要係等波，唔好追波

有冇守龍教學

覺得依個Patch射手好無優勢咁
對面多盾 子彈又穿唔到盾 刷爆更加難 (Orisa加炮塔依類)
對面出DVA猩猩 Dive補師 用射手未必次次夠到 2隻刺客一齊Dive既話DPS/補師都死硬

覺得連射手都好食隊友 有時明顯係輸坦唔係輸DPS咁

最慘係玩射手仲要日日Keep住練 應唔應該轉行玩Tracer 驚吱

Genji tracer仲食技術啦 點會唔洗日日練

Ptr又更新
有死鬥模式
炸彈鼠有兩粒shift 大技加速30%
Orisa加射速 盾變大
豬邊行邊補血兼補血個陣減傷50%
奪命 唔重要

我覺得最大個buff係無限爬牆

其實有邊隻角唔食技術

炸彈鼠大技無限爬其實好多好賤的角度可以玩

係喎睇漏左

炸彈鼠終於唔係垃圾角

打得好撚好

英文差睇唔明，即係個大技唔會再有時間限制？

一樣有 但可以無限爬牆

咁鍾意踢波做咩唔玩rocket league ?

狗屎運= 輕鬆行行企企
地獄黑仔王= 玩咩都死架啦
以上都係<2500 - 水鑽

雖然真係好廢話 但事實係經常發生

應該係原本個大技只可以爬幾秒 然後跌返落嚟
Update完就可以無限爬?

Yes

自從豬冇得一炮秒已經唔想用

佢仲可以穿牆睇到中毒嘅人喎

講緊奪命

MAIN ORISA了

我都覺 今季岩岩上左白金
單排sup 仲難上 成日撞到韓狗

同埋orisa係加彈速唔係加射速

widow個鈎快左4秒都唔重要

快4秒 好多喎 widow 又打死人

我覺得豬可以硬食dva自爆重要d，第日可以用佢健壯的體型保護隊友

充電寶又一用途

一招位移快左4秒啵

widow好多時有鈎先可以撚番死genji tracer
快4秒成件事真係唔同哂

上左白金好開心
而家目標係鑽石

我隻main終於可以重見天日

其實我真係唔多明點解要將d英buff到可以counter番自己的counter 做狙比flanker殺我覺得好正常wo

咁widow要counter番佢d counter的話 技術含量要好高先得 assume對面flanker識玩

我意思係你打得中佢，當然係技術好抵你反殺到，但而家變左佢係唔係都可以走佬，咁dive咩野?

猩猩4秒跳一次 佢點走到佬

係喎睇錯左 唔該你

跳一次殺唔到仲點追 唔滿血又冇盾，2下跳都用黎追要對面冇人理你先掂wo

終於可以做坦

咁dive 唔會一條友dive咁on9呀嘛

隊友依啲野
好難講喎

我只係覺得狙比人埋身死係好應該 你叫方丈短人呢d行出少少就冇左個頭的情何以堪，面家埋你身唔比你反殺都比你走佬

又係Buff攻擊角

Main Orisa

遲早就迫死D 補坦

Junkrat玩阿努比斯咪大屈

未見過有人著Sombra新skin, 係真係難中定完全wfc咗
利申：我都wfc咗

Wfc

我係買完慈慈skin後以為得返Widow比堅尼未中，我睇睇下先發現Sombra都有新skin

抽50箱只中牛仔新skin

肥豬由5000mah 尿袋變 10000 mah尿袋………

肥豬鈎完DVA大技後仲趕唔趕得切開尿袋

麥sir我鍾意blackwatch多d,奪命我wfc，森巴反而會考慮買

想問吓夏季活動幾時完

好多時盾佬撞完都夠時間起盾，豬佬會點會唔夠快

ok啦，今次最想要慈慈76同佢，Junkrat要配個新動作先搞笑

我宜家好驚成班哩晒喺牆後面時有傻仔拉架DVA嚟冚家剷

跟手就可以睇住佢1v6,feed多 900 ult chrge 先死

試過匿好左
跟住萊因撞架機甲入黎 Potg爆炸死5個

好憎雙排果時啲隊友叫我用邊隻英
明明幅圖唔岩用 個情況唔適合仲叫我用

跟人地pro的pick,我地都會變pro,好似係

其實豬而家拎黎人肉擋ult傷害
未必係壞事 因為能量對換係豬果邊著數d

你諗下豬一邊吸奶樽 一邊走位兼輕鬆坦住左個核彈/輪肽/76目鏡
生存到既話ana一野奶返起 賺幾十能量

啫係見到有傷就沖埋去 等補師充電?

ana不嬲都易儲大架啦

一日隻豬唔變番穩秒200血都唔駛再拎出黎用

好難刷慈慈個4人復活成就啊

mercy 新skin有d 柒
有冇人玩左頭10場lucioball rank

開大中4個人未易，人地方丈要黑珠連殺4個，拳王猩猩開大要中哂6個都未出聲

頂你豬佬射2個人落街已經有成就，抵佢比人nerf

最靚係佢，同女巫同level

突然爆ping 有無巴係咁?

貼身少少會好d 咁樣好似大肚婆衫

點撚解唔出多d 泳衣
奪命女仲要著多條裙

女巫同戰地醫生都靚
今次呢個我唔鍾意

剩係知佢呢個skin大波左

Btw佢要合家歡架，麥sir都唔著得泳褲啦，有底底睇仲咁多野講

尋日玩66公路，返生後無耐全隊同一個位死4個，即刻飛過去，-6得咗

呢個好好笑
我係度諗：點解冇條泳衣底褲？
我估又係驚d道德撚、女權撚，唔敢整埋個部分
但係而家咁樣似真空，重淫

Tracer都俾道德撚撚就知食得屎啦

Ana只係例子姐
意思係豬果方可以淨賺經治療得到既能量
敵人輸出大技好易變無擊殺既無效傷害
當然depends啦 但呢種情況肯定出現多左

其實你呢個版本想穩秒200血 你要穩定做到呢個操作：先右鍵（好近就左鍵）削血再秒出勾（勾會取消右鍵技能後遙）

其實以前都有咁既操作 壞處係打脆皮有機會浪費子彈 畢竟以前得4粒 所以多數用黎打坦求極限傷害

而家豬多左一粒彈 不妨多d用呢招對付脆皮
甚至你右鍵唔爆開 哪怕只打幾十傷害都係好大幫助
只係要求右鍵有一定準繩

打rk 關鍵時刻爆ping

好撚on9
dva 身型應該用C級波最好睇，而家得B，好似紮左胸咁
widow 應該C-D都合比例，所以得C
最好個撚個都A，d女權撚應該就唔會咁多野講 根本有波就係原罪，好心佢地切撚曬自己d波佢啦

Dva咁細粒真係岩C咩 我覺得Dva而家還好wo

不嬲唔係好好奪命，但係我覺得widow x tracer幾夾 A波真係香港獨有，小美都正常size啦，外國撚有咁多A波，女坦胸肌都大過哂港女

外國其實都唔少A波架，佢地好多追Model身形，好撚瘦

屌香港究竟咩事9成半A，真係次次見靚女都平到痴線，連少少都冇

Sor離題，講番慈慈 唔使太大，但唔能夠冇 慈慈好完美

dva 睇真d 好似同之前唔同左
之前個波下面冇咁多陰影，好似係
不過都重係扁左咁
唔知你明唔明，好似為左睇落細d上半禁低左，睇下d特寫就會見倒

mercy 個比例好最好睇
但係今次個skin都係不了

今次把法杖有著火，燒你屎忽，不了呀拿

Btw鬼佬話睇d skin慈慈興趣應該係cosplay

asaki巴打唔幾得回你, 個日scrim我地搵到人所以no problem dont worry

等緊咸濕護士cosplay

慈慈剩係對法拉咸濕

法拉個lucio ball spray同慈慈個羽毛球spray係一對黎

有scrim打

唔好意思
慈慈既正印係源源

機械丁 不了

你又知實係機械？

madamada

37歲不了

今日有kd內戰

識食一定食閃光

等我代替天父爸爸懲罰佢

係星星

其實Rein已經中出咗唔知幾多獲

可以點走 痴撚線

暴雪平衡

冇架啦，射唔爆，未死囉

閃閃gay㗎

有咩問題

nerf返兩秒就差唔多

nerf 你老母
炸彈鼠被迫害

射手好似真係唔洗玩

唔會同男搞

比法拉迫害

反正改極都係劣化版法雞 佢咪繼續buff
治下d玩得廢既閃光源氏都好

呢個真 ana枝槍手感好過widow好多

全game得佢開槍全場都見到好難唔jer住黎打

佢之前就係威得制 而NERF左佢 影響下D高手既手感

嗰啲自己狗衝唔守點，死咗就賴人唔heal佢嘅人唔該死撚咗去啦

之前抽獎中左 今日終於到

有冇巴打邀唔到人 ，佢話此玩家的遊戲版本不同

我都覺
多盾射唔穿 被坦Dive又通常死 打忍者閃光又要被動應戰
唔死都要放棄原本有利位置

76咪辛苦D,mccree禁住genji tracer打啦

佢痴Q左線.jpg

想問咁多位巴打知唔知TWITCH PRIME果5個箱抽唔抽到活動野架

76好似仲易打
McCree要閃中源氐閃光 應該係佢地失誤多啲

刺客衝後排，牛仔閃光彈+爆頭打身/右鍵

人渣咪撚打rank
見到有兩個人做dps
仲要擇dps
之後就個個都dps

想打下rk 第一場神廟攻方對面神狙加鑽石 第二場雙飛 打撚

妖d人玩lucioball唔守龍只係9衝出去又入唔到波 輸左又頼人又話report我 痴痴地線
Btw好想要mercy summer skin 雅典女神feel咁好靚

mccree其間真係易打d

抽唔倒，佢有寫

Lucioball一齊玩

咁76有乜用

Mccree就算唔中閃彈 中距離爆到頭都大力過76

Mccree係易打d, 但係容錯率低, 76易用

屌你老母雙飛可恥

班台仔個樣個個奇撚怪怪咁

Baconjack係咁死

其他都算JONGIE

呢個patch 出Ana 真心送分

SOLO剩返識玩豬
玩其他熱門英比人殺到仆街

講緊死鬥

死鬥sombra好勁
見到邊到殘血就追上去執雞
Hack 血包又可以圍住血包打

學到野 唔該晒兩位

普通MODE金牌仔,踢波玩左10幾場就鑽石 點解我唔可以普通RANK鑽石

我係台灣就走線次名打第2組第一仲好
首名出要打韓國打撚毛

唔明

呢組第一出線的話8強打韓國

如果台灣首名出線再贏埋H組次名
去到world cup blizzcon第一場就要打韓國實冇得打
但台灣走線次名出再打H組首名
H組冇勁野應該羸到
去到blizzcon就第一場打加拿大都有機會打証去

唔好睇小德撚

打Rank真係莫名其妙 試過2100跌到1500 打左幾十場 依家上返23XX
運氣決定速度永遠係岩

咁你射唔中我都幫你唔到

屌 次次玩親和尚源氏就比d狂滑牆既dj狂搞 好撚嬲

我反以會幾開心 右鍵集珠一野射落佢地頭到 愈近愈唔洗預判

上年推人多過踢波

拔刀比人推 和尚開大自保比人推落水井

換番lucio推佢老母

美國打到封門洗泉

你老味咁撚ON9, 成Q日SAVE但係入左 仲要串到無啦啦出成就

尋晚雄心壯志想上返千五，開頭好順利，點知連續N鋪撞到啲自殺撚掛機狗中離鳩

台灣天之驕子你邊洗幫佢地怕

加拿大都好勁啦 s4+XQC

我係新手
金槍係咪好難攞？
啱啱打placement match 贏左得$10
姐係要打60場 ？
定係打得好我會跳去銀？

每季完左會跟番排位送競技點數比你
買一把要3000
你4000分以上會直接送3000比你

新個死鬥幾好玩
可以練下英
雖然係新圖

贏300場1把

和1000場

升分秘訣得一個字:
就係 "叮叮叮"
至少打坦要爆頭 個傷害真係差好遠

升分秘訣:運

升分秘訣:贏

升分秘訣：熊貓人春X

佢咩事 係咪專登搵D低分好多既組排 定係跪舔大腿台仔

春日=破口

拎到第一小組先算啦，
可能美國自己走線都唔出奇

其實咩事 有無detail

4000分要點拎？
同埋建議買咩金槍好
Main dva mercy lucio

練到做神手，場場carry就會4000

金武一定係買箂因 大件夾抵食 係人都見到

源氏啦
買一送二

到時先問啦
有排你儲
btw 新手打rank

Dva都係 源氏太細又難用 rein未用過
4000分係金牌？

4000分以上應該係全game top1%既人

金牌係2000
宗師係4000

屌

我升到30lv 先打1場試下 啲人又okey 唔會屌我
自問都幾熟角色 要記多啲地圖同走位

我一夠25lv就排rank

加油

Ho ball

今季係咪上調過分數黎
上季placement 8-2 24xx
今季1-9 2.7xx

曾經的top1%

一定係比上季低大約100分,所以你有升分的快感

其實咁樣幾ON9 頭10場根本冇撚用

頭10場我完全覺得係扣分用 仲要係扣多啲

咁點解會無端端多左300分 上幾季都係24xx-25xx

你上季最後幾多?

官方講到明完頭10場會低過你上季100-200分

上季最後2506
不過我每季都打20場以下 唔知關唔關事
(啱啱上左鑽

可能你真係好carry

我今季都試過打完頭10場多左200分 之後用d.va就上鑽

終於大師

係唔係活動分散哂D人,RANK 成3分鐘都冇GAME 明明金牌仔最多人

睇taimou 直播, 佢係咁係到串暴風改到隻game 太on9, 勁好笑但係又好sad

我想問有咩方法可以唔同韓狗玩
完全0溝通

入美SER少D機會撞到

應該係最有效率既一次

聽講佢好似想退出ow?

發覺大部份人打機都係唔用腦, 明明用緊個陣 係嬴緊 走去轉英 即刻唔識打機咁

無腦 真係唔好用電腦 屌你老母

點解台灣可以成隊閃電狼去打世界賽
公平咩

得韓國同台灣係咁做, 因為佢地隊全部都係台灣或韓國, 合符世界盃規則, 同埋blizzard 比Pick人 ge任務, 所以香港點解咁柒就係咁解, 香港委員會入面一個係熊貓人, 一個係鐘培生

有幾個主要原因
1. OW已經唔再多元化, pick hero 方法單一, 同一開始唔同
2. 極度唔平衡, 大部分歐美隊係今次meta完全唔吃香, 因為佢地最引以為傲ge fps技術完全擺唔上用場, mccree, 76受害極深
3. Blizzard D on9 buff nerf真係痴撚線

btw, taimou話目前世界盃得支那隊可以同韓國狗打

佢又冇講錯既

阿沙奇有冇玩PUBG

冇玩一排返黎玩qp，玩幾場嗰撚嗰做dps又殺唔到人輸出唔到

做咗幾場坦補得我一個做

Qp預左有人練英，有人尻玩嫁啦

我如果唔打rk通常玩mystery heroes
有時想玩下三寶走去玩qp
成日都會見個個都dps變返玩main開嘅補

近排D外掛做乜多左咁多
暴雪個懲處名單又無乜更新

唔係仲有法國咩?

香港邊有6個職業選手
邊有得簡

其實澳洲都係
反而韓國唔係全隊

點排都未到熊貓人

無興趣, 太多GAME

慈慈法拉MATCH

其實想講好耐
隻死神真係好撚on9
一路打一路吸
打ps4啲人唔開咪 想叫佢地打死神長期冇人打
次次用猩猩一比人出死神即刻冇得玩 ps4玩家好悲哀....

終於打完頭10場
有554分

足球上鑽

PC大把人唔開咪

你幾lv

差唔多100

點做到

係咪漏左個1字

乜有三位數字架咩

唔係呀 Win 4 輸6

真係554 不過依家592

好似見過你

最on9 係喺美服打打下無端端有人開咪大叫：屌你老母札莉雅
之後成場變咗廣東話

轉法拉

岩岩鑽石踢波場打先有個韓仔a dd我，一睇佢<500分連分都出唔到剩係寫<500

但係踢波鑽石 雖然我都係得金牌

pc唔開咪仲可以打字 ps4冇得打字。。。

冇撚用,亞洲唔同歐美,人地用英文殺哂,亞洲韓仔自己同轔仔講韓交,泰仔自己同泰仔講泰交,台仔同台仔講普通話,你明啦...

香港人叫好少少,會試用英文,但係好多人D英文慘不忍睹...係咁YOU清YOU清,原來想人轉英............因為唔多識,最後D所謂溝通就局限左係"GOGOGO" 同埋"HELP ME HELP ME HELP ME"到,即係同冇溝通冇分別

買唔買mercy新skin好呢
定係等萬聖節skin
利申：有$9000

買

玩慈慈就買齊佢啦

小弟又黎獻醜啦, 開到World Cup開始

一看就知道老江湖了

呢個SKIN 細波左定係其他SKIN有PUSH UP

pc美伏做乜撚
打打下rank斷左線
重開game顯示
位於佇列：你前面還有700人

個ser就爆

肯溝通已經好好啦
同埋幾時幾句溝通已經好夠

開唔撚到game啊屌
打撚到一半

做乜鬼個overbuff refresh唔到

我只係識gp up,殘血就話mercy one ，想叫人集中打就講隻英嘅名 ，背後有人就look behind 小弟好低級嘅英文但叫做講到重點

得我一個斷

cutline +1

應該真係死左
好彩岩岩打完

其實就算gogogogo同help me都好撚有用囉
入點前肯call一聲,危急時隊友heal一heal已經慳番十幾廿秒番生

唔睇seagull都唔知原來英文有flank呢個字

點解twitch班人仲玩到？

五排逐個彈

打左幾場都無事, 真係太幸運

我都係 岩岩打左幾場,之後諗住抖抖再玩,已經入唔返ser

賠箱啦垃圾暴雪

入到

死鬥真係好撚爽皮 唔洗理隊友
但補同坦完全冇用

Ana lucio同豬應該有用嘅
利申：未玩

識玩一定用sombra執雞

用單挑王者 小美

炸彈鼠唔洗用腦

起碼都入到八強

避開韓國, 天之驕子都要做呢D野

yes好明顯放緊水

輸比英國就好笑

走線姐 ，我地台北隊亞軍穩了

美國隊上年勁啲定今年?

今年啦 2隻dps都叫na top dps
上年真係seagull 打全世界

Lucio係咁推人落街

原本只係知jake玩得唔錯
不過岩岩睇返隻tracer原來係Na S3 嘅第一

Sinatraa之前同dafan一隊
佢隻zarya同tracer世界級勁

走線成功，我狼又贏

仲有英國隊, 開心得咁早

當kruise廢嫁？

輕鬆啦

點睇都係輸角色池同配合 小失誤都幾多 培根俾人針到實 輸出唔到 炸彈好多次唔中 冇輸出下兩個坦根本壓唔到 見到和尚做輸出仲多
如果閃電狼願意壓前同節奏快d黎打效果會好好多
例如話月球美國搶a點冇人克到雙飛 明明d.va配76其實好好打 但好多時硬要落地面變76單走 又唔敢換奪命
荷里活尼泊爾地圖 兩補每次都俾閃光迫到開大技 對面忍者開大馬上冇技用 只可以講冇人保護到後排保師食自己
最理想情況係培根做騷擾 76企前d 兩坦前後 補師睇後同側面 但現實情況係76同和尚企後 閃光打唔入美國後排 兩坦目標唔一致
個人觀後感 勿插

打英國..睇完啱啱果場其實真係冇乜信心 英國唔算弱隊 而且zonda狀態好似好差

冇計 又做主call又做輸出 一個唔留神就走位失誤

zonda好似第一次打LAN比賽?

永遠第一個死

屌你老母跌撚左銀真係冇乜可能翻身
我都唔明點解班死韓撚可以咁撚廢
仲要啱啱撞撚正有班韓撚4排夾埋一齊雷尻我
成程唔撚推車 匿埋一二邊 唔知做乜尻
換做守方又係一齊走到最前匿埋
屌佢老母仲要成程唔知噏乜尻 睇佢啲柒頭韓文睇撚到眼火爆
果然韓狗係要絕種係呢個世界上

咁又唔好咁灰，搵多個雙排做mercy夠2打6啦

訓左冇睇，我狼走線成唔成功

台灣

仲話中台韓法

想睇台灣人討論overwatch應該去邊個論壇？

ptt 巴哈

台灣輸左啦?

見到reddit班人成日以為FW好勁我真係笑而不語
仲話咩TOP3, 最搞笑係ptt班傻仔又真係一齊自high

睇埋今晚再下定論，in 天之驕子, we trust

銀牌場dpa閪人問題嚴重
班人渣自我感覺良好
好彩嘅有人肯做坦補就4vs6
唔好彩嘅就六個dps
仲有班閪人唔撚會轉英
對面出剋佢嗰啲英
佢都照用

閃電狼其實係咪真係得長短槍攞得出手..成場比英國刺客針對成咁都仲唔換陣 真係輸咗都唔覺得有幾出奇

ptt個世界賽討論好似del咗post 應該係太多人鬧

自 原來仲喺度 啱啱睇錯

好演技！啲招可能諗住收收埋埋 等下年世界賽先用 今年奧斯卡仲唔係佢地攞

佢地全隊hero pool都好淺，zonda得76, 但係同外國比差幾皮

完左啦

最大問題係realment

dva呢隻狗英幾時先削
已經唔係打rk 想qp玩下mccree姐
次次點死對面一兩次就比人矩陣塞到埋口

高貴ge dps玩家 你就應該射到對面仆街人地應該任你射

我屌，剩係睇左美國3比1台灣就訓左

根本重點係佢唔夠技能可以穿盾穿反彈,佢出拳王已經係向好個方面發展,你唔可以下下開個盾開個反彈就無撚敵,其實盾佬E我覺得係應該穿MATRIX 同埋GENJI反彈,佢下隻英都好應該係穿到盾,唔係你尻SPAM盾就已經好屈機

m

含撚啦

做射手深感無力
有大技都無用 次次比DVA食晒
基本上DVA未爆甲 只可以用左鍵

咁你未走去玩DVA睇下你擋到幾多囉

Dva盾全開得4秒 cd要10秒
咁都打唔入怪邊個

最近玩開pharah 玩到對面換晒76 mccree
即刻換dva食撚晒你地啲彈

新議題：D.VA是否overbuff

坦擋唔到傷算唔算
最好dva個盾得2秒 cd要20秒

最好dva個盾得1秒 cd要30秒

角色池淺 狀態差 有技唔推唔行前 有待努力下年再黎 一係練好更多陣形同英或者換人 再黎換左主call個位俾sup或坦 隊伍狀態時好時差都要注意 希望opc2睇到進步

屌你啦 單挑我dj都打得贏dva啦
而家個問題係dva開個罩上黎 對面源呀閃光呀猩猩呀事但一隻跟上黎係個矩陣入面無腦輸出四秒 蛇都死啦
仲有dva個矩陣唔長按右鍵 開下收下咁絕對唔止4秒

一係你唔識打DVA,一係你個邊隻DVA 唔識用

所以,一定要靠你用黎CARRY

咁你咪用返佢呢招囉
講到咁無敵咪學左佢囉
大把英唔怕dva啦

你唔識呃左佢盾先再開大、再放技？

我開槍對面就要死,唔死就OP

想問點解依家咁興唔用坦？
銀牌仔成日死做dps唔補唔坦

觀念4000分口水戰開始

點解唔投訴埋所有坦都有盾擋到傷？
使唔使nerf 晒佢？

呢個patch射手係弱勢架，但上個patch76咁強勢又唔講？
呢隻驚亦唔得射手，自己擴闊下個角色池啦

銀牌呀嘛

Master都多左好多場3dps 1坦

想問下dva個時血同甲數值交換咗之後係完全冇人玩
而家話dva matrix op係幾時開始㗎

講明先 我金牌仔 係玩得耐姐

攻方通常我用方丈博捉得死一兩隻推下,到守個陣....真係....好難,你用坦又死用補又死

明明dva nerf之後算易打爆

基於以前傳統, 唔比用SR黎屈人

我qp求奇玩兩玩都要比人撚狗咁 咪唔玩囉大把game好玩
反正已經大把人比blizzard d鳩patch逼走 唔爭在我join埋

有時D野唔使MASTER 同GM 都可以討論

係咪你記錯
印象中dva個matrix buff左威到依家

我用dva比女坦幾下打爆甲係咪又可以投訴

打qp求奇玩但又咁認真

Nerf 完黃甲沉過一排

總之nerf我隻main同buff佢啲counter我就del game

兩次buff,一次buff成可自由施放, 再一次buff範圍

1.最初個矩陣係一開就要開足咁耐無得收 所以算係好垃圾下 後尾改左合理
2.dva個罩一路都有最短距離 即係比豬勾中開矩陣都會照食 而家佢只要開左就正面180度*幾個身位無敵 好似係s3改200白血400黃甲個patch果期既事
3.呢兩季開始有d歪風打3dps 4dps 俄佬愈黎愈少人用所以無人治dva

你投訴你d隊友做乜餵到佢咁粗好過啦

根本dva就係減低玩家遊戲體驗
佢個盾慳住用 對面dps係打唔入(除左拳王)
利申:本來冇用佢 仲覺得佢好悶 但迫住用

個罩大到痴線 同視覺上唔成正比

女坦反應夠快嘅話唔洗人餵架喎
咁你都投訴你隊友唔同你集火啦

幾條友集火嘅話點慳住用

我覺得係擋到零距離攻擊呢下好勁

dps>all
好似係

繼雙飛>all
依家又出現左dva>all

佢即邏輯就係唔準DVA 擋大，一開大就要殺到人

照計係好多英都要 buff

比賽D女坦都打到下下80-100 能量,肯定係PRO PLAYER唔識玩餵肥佢

改細範圍都可以接受,但係以前個方式DVA根本冇咩用,減低遊戲體驗? HANZO 9秒一次散箭,拳王4秒一次衝拳就真係玩到冇隱啦, 無啦啦行出門口就訓低左

最短距離照射得穿MATRIX根本係BUG黎

都係個句,根本就係佢唔夠技可以穿到盾同埋反彈MATRIX 呢D, 如果隻GAME多D LASER類就可以睇情況互相COUNTER, 個MATRIX本來就係要黎擋PROJECTILE, 而家佢真係做到佢的作用反而係到屌

大佬呀dva600血加矩陣都可以比人集火整死
咪即係走位on9、或者玩奶果條友on9囉

dva會比俄佬用40米激光軍刀隊爆或者走位失誤比人集火打爆
同mccree 76企係自己d奶隔離安安份份保下人打下猩猩 但係比dva騷擾到唔換英唔得係另一回事 完全唔可以類比

第一個nerf女坦
個盾無撚敵乜都擋到 op

當對面集火你 你開matrix 你啲刺客就去flank
btw我想知你覺得依家邊隻英最op?

好事黎，多d討論

Dva識走位 你唔識走位？
Dva點會唔比人集火死？有邊隻坦比人集火唔會死？

從來無人講過dva唔可以食大wo
dva黨係咪被迫害妄想

你呢隊識flank 係咪人地唔識flank

拳皇 要nerf
女坦都要nerf

咁你嘈黎做乜
唔識打爆人個甲再開大怪邊個

屌紅字呢個真 比佢camp死都唔知咩事

一開始又話擋大擋射影響遊戲體驗，依家又話無問題

和尚都擋大啦 仲擋到六秒添
姐係又要nerf

話dva op嘅人應該冇玩過sombra

ana:正

一下sleep dart斷大 nerf

其實冇諗過咁多人話dva balanced
我同呢到啲人有代溝 唉

路西歐：drop the beat

唔balance嘅根本未輪到佢
講猩猩猩先啦

猩猩shift個cd

dva 除左招盾，仲有咩勁

總之mcree 76 reaper開大其他人要排排企一咩shield都唔可以開，唔可以斷dps大

我自己係覺得兩隻都要
不過猩猩nerf左唔洗玩 應該變新一代叉電器

咁大個罩仲想點

Dva nerf個盾又變返初期咁嘅垃圾啦喎

mobility 唔洗reload 甲多

玩76就話可以企遠少少見唔對路就跑姐
mccree自己行得慢射程又得果20米 就算佢新人類感應預知到DVA要搞佢提早10秒走位咪又係一個shift就追到既事
要開團、搞兩隻射手個主動權永遠係dva勁d果邊

至於藍字 坦會比人集火至死個原因都係不外乎團戰打輸左或者走位失誤姐
呢兩種情況比你無限矩陣都無用啦

可能又有人要講脆皮英雄玩家尊貴D

加跳cd多一兩秒己經夠

甲多鬼咩
200黃甲咋

mcree 76 reaper tracer phar zarya bastion torb hanzo me開大
其他人都要排排企

我係指cd太短
跳入去有罩既話根本係可以安全跳返走
完全冇punishment 仲要唔洗aim

矩陣可以食大食子彈呢個特色同係咪太OP影響遊戲體驗兩回事黎

招大難草到on9

我都係 可能對遊戲理解唔一樣

咁你咪用坦囉清
你搵兩條友集火 dva要保排一定會開盡個盾架喎

你啲隊友唔合作怪邊個姐
佢企定定唔開盾比你野好未

所以話猩猩仲op過dva
啲電得女坦擋到
但女坦又好難打刺客陣

Nerf

估唔到成個post得2個人

儲10%爆一次甲

同雙飛一樣 係勁但唔係無敵
呢隻驚係團隊遊戲黎架

又要開盾又要射人 遠少少射都草唔到好多大

唔面貼面射根本無傷害
用小dva支槍仔仲勁

nerf完dva Winston仲有咩可以玩
要rein打rein

出返坦陣囉 到時又話啲坦op射唔入架啦

唔改其他 佢變返以前咁500血已經舒服好多啦
而家豬又比人削到智障咁根本除左女坦無人counter佢

我寧願坦陣
好玩好多

影響尊貴 DPs 遊戲體驗

dsp main想一下射死人係咪買錯驚

初初300黃甲 +200白血咪好 明明黃甲最多係dva其中一個特色黎
無啦啦改到600血又nerf返黃甲 結果比豬一勾一件
於是個矩陣又改到無最短距離 真係on撚99

真係有代溝......

話dva op果啲係玩開1打6
你地冇隊友架咩

Sombra？拳皇？ 猩猩？
連辛梅塔都分分鐘贏

你都打唔入架喎

講sombra冇人理 唉 有代溝

咁你想點呢

Sombra根本剋死大部分坦 同靠技嘅角色

DVA比人集火1~2秒就爆甲啦喎
話op個d真心會唔會係你廢

牛仔9沖 一下flash bang 一下left click 下個轉身 再left click

猩猩main幾時要求nerf死神
辛梅塔main幾時要求 nerf猩猩
和尚main幾時要求nerf Ana

cs1.6岩岩出盾牌果陣，個個都話太硬
你玩返1.5啦，果陣無坦角

佢地要求一條友打死dva

我用orisa都射死dva啦

佢地要求一槍打死dva

不如咁啦
如果打甲爆頭,可以射穿駕駛倉好唔好？

哩啲爭辯真係多人個面贏
我決定加入你地
dva 邊忽op呀屌

改到冇baby dva
大dva好似ana咁冇headshot得唔得

咁佢最大既counter已經好少上場 dva現有配置咁屈係咪應該適當nerf一下呀

呢個post比較失望既地方係經常開口就比人話尊貴dps玩家 而完全唔係討論緊平衡性
剩係呢兩頁已經幾個

咁你咪講道理囉
但你又駁唔到
明明隻驚啲角色就互相counter嘅 又有得轉角
都唔知有乜好嘈

仲有近排拳皇打坦勁到痴線
一拳撞埋牆大半血冇撚左
擋又擋唔住

咁你唔出counter dva嘅角色咁我都無辦法架喎
姐係我出猩猩比死神打到仆街都唔轉法拉 係死神嘅錯？

無講過出口既野都可以比連登讀心神探讀到

比條生路行下啦 我都即刻掉頭跑走喇仲要死追

佢地角色池應該得射控
但sombra…

我一直叫你集火
你又話dva打不死
你有無試過集火dva架

唔op不過好撚煩
完

要撚dva邊個唔識呀 換隻閃光全程追住射有咩難度
問題係有時根本唔拎長槍唔得 而因為dva既存在比人撚到步數金牌

如果只係有得比你互相counter有得轉角就唔洗調整平衡，咁豬就唔會萬人血書求nerf 結果nerf到智障咁啦

唔係駁唔到嘅問題
只係大家最後根本唔會有結果
我都唔知有乜好嘈
但想收聲安靜個時
係有幾條友講埋啲難聽說話
大家意見唔同係可以的
但唔該尊重
感覺只係嚟嘈 唔係想討論(如果個post 原本係咁嘅 就當我問題 sorry)

要NERF都拳皇先啦
下下一拳秒後排 秒完就走人
坦D但低傷D唔得既

連登本來就係咁(好似係)

閃光剋dva 咁點解你唔用呢？
咁豬咪op囉 無角色hard counter佢

但有角色counter dva喎，op係邊？

最剋拳皇果兩隻英而家咪就係因為某隻英既存在搞到無乜人拎

果班人肯定係新玩

盲？

你一打六
你無隊友
你一定要射控單挑dva
點解唔試下猩猩單挑死神

算啦大家唔好嘈啦

熱鬧下都幾好

和尚落珠，集下火dva就收皮啦

感覺氣氛好差

最剋拳皇唔係sombra咩
但sombra唔怕dva喎

我懶得講喇 尊貴dva玩家惹唔起
同佢講單挑佢就話係團隊game
同佢講比人集火佢就話你想一槍秒人
話佢太煩佢就問你H鍵係咪壞撚左
話長槍唔上場唔得但比人搞到好難受就又還原基本步話係團隊game

以後討論任何一隻英係咪要削係咪要BUFF只要跟住上面四步曲絕對立於不敗之地完全唔需要改
暴雪調整平衡TEAM根本唔需要請人

而家女坦多左出 dva冇之前咁煩啦

DVA招盾其實冇你想像中咁好用
耗得快回得慢
重點係開出黎有delay
人地話開大 就算你即刻禁右鍵好多時都擋唔切

台灣狗輸成點？

我真係唔明喎 dva比人集火最多頂四秒
四秒後佢一係爆 一係走 呢個先開大有幾難

你單挑一隻坦想要幾易殺到佢呢？隻隻坦都有擋傷技
講煩問猩猩猩未？

有sombra 死神唔出 死都要射控
到刺客陣出射控真係自己搵野黎搞

仲有依家女坦出多左
dva對住女坦無力感勁重

根本兩條友輪住射好快消耗晒dva個盾
再唔係出sombra dva擋緊個陣即刻hack
但永遠無視sombra

開打之前吹到閃電狼職業隊可以將雜牌軍英國禁住係地下摩擦
結果好似比英國3比0左

滿能量女坦根本無敵
莫講話dva 六百血
盾佬兩千血嘅盾用六秒就溶左

我自己覺得而家個版本平衡做得唔差 地推又得 dive又得

係nerf 都拳皇排先啦 4秒秒後排一次
再走番出去 隔一陣又黎過 高傷到咁 做support 俾佢針住就大獲 招大又無得cut 佢 完全唔知點應付
垃圾拳皇真係破壞遊戲體驗

女坦招大buff左之後平推好似出多左
但仲要睇睇點打刺客陣同打/夾拳皇

睇黎你未試過比人針對到唔開大都要搞你 永遠唔搞死你唔開團 就算你唔死一開團就即刻做祭品

依個真
one punch man
玩到想alt f4

地推玩69架喎
冇大完全處於被動狀態

最好你用sombra打得贏對面雙飛

咁你咁講 比咩針都一樣架啦
唔關隻英事架喎

你唔睇下一開始係邊個一有人回佢佢就"屌你啦"先?

而家某人又扮哂野係理性討論,我知唔係你,不過你追番POST盲知點解某人比人追住屌,一味係到講自己攸DPS 咩DPS 咩,有COUNTER英唔肯揍一味就屌你啦我要殺人屌你啦DVA玩哂

比人針對點解唔轉埋角？
R爆頭

咁易比人搞死係，開你話齋，係咪你走位差

唔好咁講 有時係逼唔撚到
街場人地要針你都冇計
但真係唔關d唔dva事

根本nerf 豬就係為左出拳王

變咗第二隻英one shot kill 仲要四秒一次

相對上個patch係好左少少既
不過睇死豬下個patch都係上唔到 豬就算buff完奶粉都係完全無幫隊友擋傷害既能力

黑人問號

姐係人地有隊友而你無隊友？人地出識出counter你嘅角色 但你又唔識
R爆頭

更何況sombra hack mercy之後易打好多喎

玩幾場support都係一行出黎就比人打屎忽返重生點
留少少血比我透下氣都好丫

比人針就即刻轉角啦

拳皇咁撚on9 又唔討論下話nerf

用和尚岩岩行出黎就比拳皇一下打死
都未反應得切

佢講啲野真係睇到r爆頭

個個都覺得要nerf
唔洗討論

其實會唔會nerf

Ptr個陣已經nerf 左少少 應該無咁快

得喇口德+10
一開始未講理由已經比人嘲諷係嬲d既

討論完一輪之後都仲係變本加厲咁比人jer住我都無野好講 只能夠話大家對遊戲理解唔一樣

個心好攰
唔明點解你地仲咁好氣

用射控打唔贏dva 叫佢轉sombra
跟住話sombra打唔贏雙飛所以唔出sombra

點解唔諗下射控打唔贏dva唔出射控呢?

隻嘢兜後仲慘 聽到聲望下周圍 下一秒已經死左

根本出新英係要勁吸引多d人研究同玩先正路
SOMBRA 美羊羊呢兩隻岩岩出果陣真係搞笑用
寧願比佢勁一排 再針對返唔合理既地方削好過

唔兜後見到佢儲力都仲避到
佢兜後聽到聲黎想避都已經太遲

結論:dva>all
Sombra>dva
Sombra>all

正,我好鍾意咁做
打到對面support痴撚左線就最好,試過玩搶點我嗰隊唔夠對面打
但我殺完對面隻support之後就去佢地屋企門口等佢,唔理個點同隊友架啦
殺左佢4次之後佢痴撚左線換半藏唔出門口,笑撚死我
呢場係rank黎

拳王同之前既豬有D似 秒後排 打開破口
但拳王招右鍵高風險 高風險好多

打你唔死比人集火咪跳走
跳唔走咪開大

如果唔兜黎見住佢儲力 應該會即刻集火佢

識玩一定係儲住氣跳樓,佢望到你你唔係麥SIR或者玩緊坦你死硬(除非佢自己MISS) 秒200血英佢儲一秒氣就得,真係好ON9 仲要有時轉彎飛埋牆 卓球咩

其實最撚狗係佢MISS左仲可以SHIFT + E 走,跟住CD又完

不過佢HITBOX 係攻英黎講真係好撚大,佢體型接近女坦 死日比死神2槍就殺,同埋秒250血英要儲爆氣,200血英基本上一儲即打就死

依隻英根本炒股英黎
緣份到狂殺 緣份未到就比人狂殺

所以依家見到隊友揀拳皇
我都會腦殘咁做奶媽保佢

佢最唔合理咪呢樣 一野打死人重要得4秒cd 豬佬都叫做要開2招+8秒cd先秒到人 但on9拳皇唔撚係
如果暴雪唔想豬佬秒人 咁拳皇一定要nerf

其實點解比賽隊隊都選月球基地 其他2CP冇人選? 雖然我都覺得月球基地係最唔ON9的2CP

我覺得佔點好應該用係點上的的人數決定佔唔佔到,一條友頂住6個人佔點其實幾ON9 有人頂住應該佔得慢D,唔應該完全佔唔到

佢應該會由得新英威多陣,佢9成會改散彈箭先

只係覺得射手弱勢 要射手開大技之前爆DVA甲真係唔易 佢無血開DM揾補師 好快又回滿
牛仔直程唔開大仲勁過開大技 Buff完都覺得無乜用

仲有DM個範圍好怪 明明覺得個角度食唔到子彈 點知都照比佢食

豬又無左 想換黎Counter猩猩DVA都唔得

咁要 buff mercy 先，單挑佢最弱，又無隊友可以飛

隻Game成廿隻英 出場最多咪閃光源氐猩猩DVA
射手 女坦 法拉都算有出場率
但玩狙 機兵真係好弱勢 搞到隻Game變化少左好多 無癮
次次都Over buff/nerf某幾隻 一個Patch用到既最多得10隻

mercy支槍仔不知幾勁

女坦

死神

每個po都有罵戰

睇住啦，拳王一定nerf hitbox，依家個hitbox同豬未改前無咩分別

當然有Counter
我只係話射手弱勢仲有冷門英無得玩 好似Torb機兵

不嬲有弱勢角 無辦法

暴雪一開波講明無弱勢hero

話明佔點圖 又唔係控制圖 控制圖就算a隊得一個人係點上 b隊未完全控制曬 a隊隊伍%數都仲會跑緊

引戰繼續，新議題：射控是否弱勢

月球圖易偷雞 強如韓國隊都比人拎到A點

聽下就算
勞工、機兵表示nerf晒其他英

暴雪咪話呢d係特別場合英囉，你都可以係咪都拎出黎架

射控/狙都係睇地型出架啦

其實就係大多玩家都傾向要全能同穩定既英
加上果d防守英有較多時間係發揮得唔好，做成出守英=troll既風氣
就算同樣做唔到野，你玩torb比人屌既機會肯定高過76

勞工main：nerf晒其他角

屌班人好心死就一炮過死4-5件啦

完全唔想去復活2，3件友

復兩三個都可以好clutch

笑撚死台灣，
opc冇勁既刺客陣就以為長短槍玩晒
一上國際賽就比人屌打

最理想係唔同圖有唔同英,但係佢大部分地圖都係玩CHOKE POINT,變左你開一堆盾擋就實冇衰,變左都係來來去去個堆英,隻隻GAME玩到比賽LEVEL都係出最最最勁個D,但係OW 其實唔同DOTA LOL, 有唔同MODE唔同地圖佢好應該整到有D英某地圖勁,去第D地圖就冇撚用,但係佢而家係咁出新地圖都係出黎差唔多個D 地形

台仔LOL S2 冇競爭拎到次世界冠軍佢地都J到而家啦

天之驕子一輸就變做地底泥

2，3個夠啦

都幾難諗既

月球係2cp入面算比較多元化

Hybrid黎講 國王大道都唔錯

其實我覺得主要係冇左豬,以前有豬係到,猩猩跳入去等死,走都唔洗走
dva呢啲都係,差唔多打都冇得同佢,你都可以話女坦同死神counter dva
但打呢2隻,要走實走到.以前打豬走都唔洗走

國王大道係大部分人覺得最好的MAP 有街有空地有CHOKE POINT有得飛落街有高低地,我自己都最鐘意玩KINGS ROW

最多人憎係花村定神殿

兩張圖一9樣

神殿
D 無得飛跳既角落左亂石堆就仆街

我剩係知對玩開SUP的人黎講花村冇咁易比人捉

好心buff防守英啦

好鐘意用torb/機兵

buff左junkrat同widow啦

Buff小美thanks

Buff 機兵,torb

加血加攻就夠

小美有乜要buff

要減肥

用新年SKIN囉,佢其他SKIN 衫厚姐嘛

係台仔on9以為自己真係好撚勁
OPC有邊隊似樣? 全部都係平時打rank見到, 可以勁得去邊?

記得上年world cup 隊隊都用mei+reaper counter 3tanks meta

Australia 幾勁

銀尾想最小上返金
求組
主要玩d va 猩猩 死神

宜家既dva猩猩就好似隻game岩岩出個時既雙猩猩。 單獨出唔算屈機，一齊出就係meta

BLK都勁 當時opc fw都係險勝blk拿第一 但你睇如今BLK入到8強 fw16強就返屋企

我覺得Australia勁過FW小小
不過打fw個陣 隻猩猩玩得唔好

222, 雙TRACER雙猩猩雙DJ CANCER META

好記得有一場比賽有隊出夠4隻定5隻TRACER 次次2CP B點最後就6隻DVA一隻一隻咁出去拖

222 KOTH 必出

仲話Tw走線
走線番台灣呀

話時話
doomfist開大落地同跳起係唔係無敵?

有冇link 應該係第一季rk時間左右嘅事?

第一季好似已經禁左雙英?

第一季好似冇禁雙英 印象中 定係我記錯

一禁Q就無敵,落地見到佢個身有半秒無敵,岩岩打個陣成日哂左D技打佢唔到,而家一見佢開大人就方丈儲定右CLICK 佢唔死都重傷

準D人應該佢落親地都可以秒佢

第一季後期先禁雙英

對普通玩家黎講第一季重點係摘公字 低RANK 守95%贏,高RANK攻95%贏

成個國際賽好似得台灣派成隊出黎但入唔到8強

果時仲話top4係 中 台 韓 法

台灣贏一次夠J一世架啦 有咩計,佢地連電競比賽都要拎住CHINESE個名出去,唔J下佢地心理平衡唔到

岩 LOL s2 j 到 s7仲j緊 仲要講緊係一年一個season

原來有半秒
唔怪得sleep唔到
不過成日用方丈右click佢

其實真係去到幾唔理性的地步,中港台係仇視大家去到一個地步係對面死一條友都要拎黎J下,係咁TW NUMBER1, CHINESE NUMBER 1, 真係幾ON9下.......

皇
重點係講緊贏個國內比賽就造皇造到天之驕子咁樣，出到去根本就二線尾三線頭，先比人笑到咁撚樣

其實咁咪仲好玩

玩十場都冇一場係horizon luna
暴雪係咪收埋左個場

倒不如話連登仔最鍾意睇人仆街啦，閃電狼起碼都贏過opc，有澳洲、日本、香港隊參賽都話人國內比賽。
同埋連登仔連香港隊都屌埋啦，我就覺得大家文化咁接近其實應該互相支持，好似街霸咁邊有仇視其他國家選手/想睇其一國家選手輸。

贏OPC咁又點？咁就要打飛機話自己top4？

由頭到尾都係一條友話top4，而且其他台仔都唔認同top4。
最多台仔係話8強，咁台灣隊16強都係差一輪。

遇到未知問題

見唔到成班人打曬飛機 台灣>法國 ?
法國已經公認係歐美第一, 仲有你有無睇台灣個world cup轉播, 成班人打曬飛機話拎亞軍GA WO, 連PPT出名多酸民都可以話 韓國>支那=台灣>法國, 搞爛GAG?

訓左冇睇 我狼大炒冇腦白皮豬幾多粒

ppt你都信？

繼續獻醜

佢放個PPT上黎咪用返PPT答佢, 唔用PPT用直播chat room又得

其實有冇人知SEAGULL做咩尻,近排想睇下直播佢又成日唔開台

其實台仔諗咩關我地咩事

咁有冇話8強幾時開波

10月?

我地點樣恥笑韓仔好取決佢地係咩態度

其實sombra幾勁，點解咁少人用

太輔助
除非你長期五排/三排
你夾街外人激到你嘔血

但同自己友夾真心勁嘅

同女坦一撚樣，隊友唔撚敢上就無撚用

自女坦大技BUFF左之後 出場率都高左

女坦is back

其實點玩先岩,QP試過幾場,KDA 得1.5到, 都係FOCUS HACK D 血包 但係HEALING可以多過真正HEALER

究竟佢係DPS定係HEALER

試過用sombra冇人食補包跟住話儲技太慢

Support黎，主力係EMP封大技佔點，2CP圖好有用
其實好全能，基本上剋所有英，除左自己，但致命缺點係要有Teamwork

大家覺得半藏定源氐易玩

仆你個街諗起有次玩和尚
隻臭西黑妹一見到我就開大 得番50血射幾下就死左

源氏有得走 半藏要硬憾
同埋半藏招大

源氏易學難精 半藏就難學更難精

genji

聽講你跑得好快

呢度係唔係都係大師以上?

Yes 唔係大師唔夠膽出聲

好勁

勁

咁都好問

有無宗師想雙排下?

想練tracer有冇咩推介？

屌你4012一場就落返去啦

尋日打左成晚Rank
終於由540分升左上590分
但始終過唔到600 如何是好？

搵人同你一齊排囉

你幾時死呀

我仲留住左當時強姦年初四條片 比我斬開十件

我仲記得有兩個韓狗

D歐洲佬係咪傻嫁

玩全面破壞尻玩都給人屌

即刻屌尻返佢

你單手玩?

年初四俾人斬

咁串
你有多隻AC可以一齊排既

不過自從斬完你就一沉不起

你斬完佢 佢就上咗宗師

過哂d力比佢

勁呀 大師

我top500觀念

我好認真同專心咁玩

High noon正式作用係比玩家返去重生點換英
副作用係殺人

玩開邊隻?

Zone

上個season唔關事，單排上宗師，盡顯真本事

好似係今年season既事黎？ 利申唔記得

其實我仲摸索緊應該玩邊隻
自問瞄準唔係咁得 同埋唔知係自己對眼有事定咩
成日都睇唔到敵人係邊
所以諗諗下不如玩補算

又唔好咁 我都金牌左好多季，genji個d係打唔中就打唔中 屌那星閃閃玩耐左都打得中，法拉都叫有時中下，genji真係佢跳足一分鍾我miss足一分鍾

利申玩小美方丈dva女坦

我係話在坐各位低過4500ge 都係垃圾

我知好狗但睇到呢個對答我笑左出聲
可唔可以錄片比我睇下幾百分既場係點

認真 你想勁就真係要練基本攻先
當初我玩csgo都廢到仆街 每日拎1個鐘黎玩aim map
Muscle memory好緊要 就算而家我打rank前都要拎15mins熱身練番好個aim
如果唔想練aim就玩 winston呢類英
呢類英觀念好緊要 幫助你升觀念真係要睇多d pro play

講到其他人唔係單排咁

熊貓人XX咪唔係

單手玩2000分
依家決定雙手玩

我覺得Genji易打啲 二段跳易捉
閃光個體積太細 真係要專心先瞄到 唔可以鳩甩

就係唔知點捉，佢係空中可以再跳，又可以轉向，描腳又唔中估落地又估唔到 反而閃閃個d估到下，而且一中佢就重傷，小美一中就仲即死，不過講到尾genji我係連打都打唔中

第一屆跳高比賽

其實到底好冇nano doomfist
df d技可以兩秒內用哂，之後最多出多次拳，好似冇乜意思

用黎秒坦打開缺口有無得諗
但係nano之後 會唔會增埋撞牆個傷

同nano tracer一樣道理

有冇啲片有教人用tracer點樣走位？

先搞掂tracking再算啦

先學識用右鍵先算啦

我用tracer唔用右鍵

點解個post推快左好多咁

我玩tracer唔用mouse

痴撚線HITBOX

Doomfist 打人同比人打個hitbox都係痴鳩線

仲大過木樁箭 仲有源氐招架

我想問下D.Va招盾個範圍其實係點？
唔係好識睇

幫佢減傷，可以全身而退先係主要

佢開盾個陣有D線係到

起碼D線同真實範圍相若,GENJI反彈大過佢個效果成倍

250血加藍甲佢唔洗buff已經好難死

除左招大好難儲藍甲,好少中超過一個人

岩岩發現LUCIO BALL 都有金槍點數拎 鑽石完季有450, 加埋金牌仔個400又有得買金槍 買小美定DVA好

單排由金牌上鑽 32xx 保持上升中

小弟又獻醜, 今日教大家練aiming

一齊玩

金牌場打到好撚辛苦
隊友完全hea打

猩猩74殺 班攻擊手做緊咩

無遇到勁既Dps
或者堆攻擊手無空間輸出掛

mercy

方丈慈慈已買

4k HEALING 佢係唔係前半玩豬
不如問點解3分幾鐘OBJECTIVE TIME都冇牌

season1 hea 玩到而家一把金都冇
季季都打少過80場嘅金牌仔好想換mercy金

我第一季60,跟住好似2季26XX 27XX, 跟住有一晚跌左800分之後冇再升破過2500.............

s1打到而家 中間斷左兩個season冇打而加都已經有把金武
買左最唔撚玩既閃光

今日開到女神慈慈啦
不過啲人唔抵得，係咁衝埋嚟針殺我
Objective 都唔踩，追住我ult

暴露公慈

本身差100分上大師，但係咁比人雷到得返3200分，好無引，打rank loop左成日都係果3個場，真係打到好悶

抵死

到底連續玩幾場dps都做唔到野仲要繼續搶撚住個位係咩心態?
有時我自己半場打都唔好都會有d唔好意思去補位算,比機會隊友發揮
一兩場都算啦,場鳩場都係咁點撚樣同你玩落去啊

因為佢地冇你咁想上分 可能hea住打rk輸贏唔係重點

5季中認真打得2季 1季1把金武

歐美佬一見呢種情況就9條友
重點係從第4季開始到5尾 全程用慈慈上宗師 但一睇1~3季就銀金牌位 除左慈慈咩都唔識用

幾肯定唔係
係真係廢

啱啱打左埸有兩個賤閪鑽troll game

廢咪要練

今日諗住玩半藏跌下分，一開場講明明troll game 點知頭兩場贏左，第3場對面走左個

我就知道呢隻game 係痴撚線

btw 有無銅銀牌streamer 可以睇下，好想知係咩世界

咁關我撚事

Troll game無6排都唔好troll啦

我屌你老母

有冇2700up隊友幫沖鑽
玩左5鋪 都有1條友走場

足球上大師

有幾多point送?
諗住聽日去踢下波

足球入左頭500

幾多分 仲未有頭500分數

4632

高我成千分，有冇咩技巧教下

唔6排troll game 爛春袋
春袋生蛆蟲
屎眼比Doomfirst鑽爆

World cup 有足球賽一定派你上陣

同過d宗師玩佢地開大技入唔到波係會怪自己咁都唔入
仲有嗰d跳到最高點接應龍門解圍轉身射又係唔知做到

Wa屌 咁撚勁

香港之光

名附其實香港第一SR

足球難玩到嘔，打前個龍又守唔到
打龍d 隊友又入唔到波
好似跌左200 分

香港球皇

尻衝萊因

萊因招撞個判定仲柒過拳王招右鍵

呢度係唔係有位絲打叫冬馬和紗 ？琴日打qp同佢同隊一個carry哂成隊 痴撚線 宗師果然唔同啲...
利申：白金

我屌 話說我個nightbot 誤ban, 比你個twitch 比我解ban

扮啦 明明係你bam我 我twitch咪就係follow左你Channel果個囉

人妖黎

仲諗住可以搵到絲打一齊玩 ...

佢大拳王成倍

其實從來都唔明rein撞遠距離有咩用，柒兩次都知撞得逾近逾好啦

...

屌你老母doomfist

感覺出個戰隊系統樓上一堆抱怨英雄池淺或者唔補位既情況會少好多

老鏈咁遠衝過黎 見到都避得開啦

遠撞撞到永遠係好彩，而我就經常無啦啦轉角比佢撞死，聲都聽唔到就撞瓜左，睇kill cam永遠係佢miss左跟住我咁岩行出黎比佢吸左埋去

磁力廢老

交通意外無得講

同半藏 炸彈鼠流彈一樣

好無奈 頭先打咗場rk 同場有我dva 猩猩 一輸出 雙飛同埋一隻路西歐
我殘血企正係個慈悲面前係咁㩒I need healing
問佢係咪淨係奶隻法拉 佢隻法拉話係
咁姐係一隻co要奶起兩坦 同一隻輸出
仲要話e技超級回
我真係啞哂...你話隻慈悲會顧下地面啲人都算
但佢係完全唔理地面既人
最後隻法拉加咗我 佢成場係咁打簡體
我就屌佢大陸狗 佢竟然答我香港人

利申：抱怨文

個判定又係好奇怪，明明唔係對正都會吸你埋去

扮香港偷咋下話
唔明點解慈悲唔補坦，大技都儲得快啲啦

就撞到埋身跳高應該剩係撞飛
前題要撞唔正

屌呢D私家慈悲我都見過
仲on9過D走場狗

呢D廢老要揾拳王打佢塊面

啱呀 奶兩下都好 企係佢面前殘血完全無視

有d 唔帶腦嘅人好撚煩架
有少少theory 之類嘅野就 一d 都唔撚可以變通架
佢地覺得雙飛就一定要follow 住隻法拉
無論隻法拉飛落街 地下隊友無血
你做mercy 唔follow 就係錯

其實玩mercy都好慘，唔跟足又比法拉屌唔跟

比法拉屌個時其他人又唔會幫口

隻法拉輸出咪跟囉
一個都射唔到補坦集大好過

打top500唔係問題
果個rogan拎住隻roadhog係 spwan到轉圈 想點

想你搵工

有冇dps分享下dpi, 轉完mouse 點都唔順

我用500 dpi, game sens 8

演員 幫對面上分

400 dpi 10.5

1600 dpi 3 in game

hitscan 定genji

我全部都用死同一個

800,1000,1600dpi 都試過，硬係差啲

有無玩csgo 有個網可以用你csgo個sens轉番overwatch

overwatch 啲轉身要快咁多

有冇人係好高靈敏度?
成日覺得低靈敏度好累
轉個身都要用勁多力

pc mouse個靈敏度有冇影響

我係 張mouse pad太細

細mouse pad就要高sens

細mouse pad 800x13
快撚到痴線

600*15

1600*8

點aim

Winston 唔使aim

400*6 DPS淨玩Hitscan
轉180度郁35Cm 其實唔算慢 打刺客都幾順

Taimou早排仲用緊400*5 其實DPI同Sensitivity跟係睇人